ทำ
รายได้
คาดการณ์
ยุโรป
เอกสาร
ตัวเลข
เติบ
ต่อเนื่อง
ที่มา
ระบุ
รายได้
ปี
ธันวาคม
น่าจะ
ประเมิน
มูลค่า
บริษัท
พันล้าน
ดอลลาร์
สหรัฐ
มูลค่า
สนใจ
เรื่อง
หา
รายได้
ระดม
ทุน
รอบ
ใหม่
ระดม
ทุน
รอบ
ใหม่
นับ
ระบุ
ผู้ใช้
งาน
ล้าน
คน
เดือน
ล้าน
ดอลลาร์
ล้าน
ดอลลาร์
เท่านั้น
หมื่น
ล้าน
ดอลลาร์
หมื่น
ล้าน
บาท
หมื่น
ล้าน
บาท
ประมาณ
อย่างไรก็ตาม
เว็บไซต์
คาด
ปี
แยก
รายได้
ไตรมาส
เหลือ
ทวีป
อื่น
แสน
ล้าน
บาท
แอ
พแชท
ยอด
นิยม
วัยรุ่น
สหรัฐอเมริกา
ผู้ใช้
ธุรกิจ
จริง
เงิน
นักลงทุน
เอกสาร
ภายใน
1.8
110
2.4
2015
2015
2016
250350
35
%
50
%
59
6.4
6.4
8.5
F
F
Series
Series
Snapchat
Snapchat
Snapchat
Snapchat
Snapchat
Snapchat
Snapchat
TechCrunch
TechCrunch
TechCrunch
valuation

